返工因為要供樓

結果：所以死都要返工

就算香港10萬個確診
都係一樣死都要返工
返工能醫百病
絕對係抗疫方法